(突發)日俄關係不沉常 俄羅斯轟炸機、反潛機等共6架軍機迫近日本領空

<匯港通訊> 北韓局勢因美國疑似要向北韓動武而緊張,但同時,日俄關係亦不沉常。日本防衛省表示,俄羅斯轟炸機、反潛機等共6架軍機迫近日本領空。

日本防衛省指,6架軍機於當地周二從3個方向陸續飛行,迫近日本領空,日本航空自衛隊戰鬥機因此緊急升空。

日本《產經新聞》報導,俄羅斯軍機幾乎同時從太平洋一側與日本海一側靠近日本的情況,實屬罕見,防衛省正分析俄羅斯的意圖。 (BC)

題外話~ 巴打篇新聞邊度可以睇到<匯港通訊>？

俄佬：我不爽誰就打誰

見到巴打有打條LINK，THANKS…

俄佬唔係講過會恢復轟炸機巡邏咩

留名跟進

俄羅斯成日整架Tu-95去日本同美國玩嘢㗎啦
連登仔又吹到世界末日